Hi 訓左好耐 想問陳同佳自首左未

wfc

3萬thx

屌埋管浩鳴先去

繼續訓啦
自咗會叫醒你

被問到疫情過後的安排，管浩鳴承諾陳同佳赴台灣前會告知，又稱陳同佳對赴台「沒有改變立場」。